岩岩扑完野冇帶套好撚驚

雖然係抆出黎先射 但係都好驚
唔想咁快做爸爸
又唔想條女食事後丸 好傷身
快d黎m
驚撚左扑野

爸爸 唔好唔要我

男人唔會大肚 唔洗驚

屌你老母咪投胎呀你

抆左先射唔驚啦
邊有咁易有bb
好多人想有都唔中

話就咁講姐 都有機會丫

其實唔係危險期都唔會咁易中
不過都係個句
爸爸唔好唔要我

危險期係黎m前7日

機率同中六合彩頭獎差唔多

真正晨操

Daddy

咁都中就

中左嘅話只可以講抵撚死

m緊最危險，紅色即係危險

炆咗出黎先射即係外射
中到既機會率近乎0
樓主你咁都驚既話你都係乖乖地帶返袋啦

內射冇咁危險 下次可以試下

你擔心下面生野好過有BB啦

橫掂都驚不如你內射

愛滋

遊邊有咁易啊